豬咀、濾毒灌、果d幾時返貨？？

有冇人知

大南街問同新填地都問過
唔定 好忽然

3700嚟緊幾日返貨